128維園見

要人

128維園見

推

推阿 12.8 維園見

128

平時口口聲聲話中立嘅老豆諗住128出嚟
佢受咗咩刺激

出黎呀香港人